有無人係咩溫度都會出汗

十幾度落街買少少野心口都會出汗
臭死人

我

我係唔係都會流手汗同腳汗
想切咗啲汗腺佢

同樓主相反
除要跑要郁
否則暴曬都唔會出一滴汗

環境少少侷或者食微辣都會出汗。

樓主死肥仔

我
唔係手汗多果啲人
但係無論得幾度都好 短袖都好 夾甩底一定會有汗->有味

我都係
我只食到唔辣

好易出汗

其實出汗唔一定臭
臭是因爲有菌

你有

我香的

夜香？

唔會

又mon

唔好咁自戀

仲唔訓

而家瞓 早抖

訓啦柒頭

慘